左膠/和理非麻煩入一入黎睇

今日條廢老郁手用磚打人後腦，分分鐘可以死人，點解你地班左膠仲可以去保護一個殺人兇手，而唔係去保護一個比人襲擊既人？

咪撚同我講愛與和平，等法律制裁，已經差唔多3個月，經過721恐襲，荃灣斬人，連儂牆斬人，831恐襲，究竟有邊個成功受到制裁？答案係無阿屌你老母

每一次手足比人打比人斬，個施襲者都係無事無比人拉，琴日元朗721恐襲個大波MAN仲可以無事企係旺角

今日條廢老用磚打人後腦，講緊可以死人，所以條廢老就算比人打死都無得怨

明唔明咩叫先撩者賤？咩叫以眼還眼？

你可能話有有鏡頭影住，有鏡頭影住仲好，可以比啲廢老知道打人係有代價，之前已經有好幾個比人拎刀斬，果時就話唔夠人加上有武器無辦法，但琴日人多條廢老拎鎚仔打人又無事，今日拎磚打人又無事，每一次都只有我地手足有事，究竟你班左膠有無諗過原因？

到底你地左膠想我地手足幾多人傷？依家唔係鼓吹主動打人，依家係叫適當還擊阿

睇撚到嬲，唔好話我係冷氣軍師，我果時係塞撚到未入到去阿屌你老母

我唔係想分化，我係想同你地班人講，每次你對敵人仁慈，就係對我地手足殘忍，每一次你地縱容啲廢老，下一次就會更多廢老出黎打人，點解？因為佢地打完人都無後果所以我地依家係要還擊，比佢地知道咪撚亂黎

對敵人仁慈就係對自己殘忍

左膠真係會害死人

遊行示威集會抗爭必備
彩虹便服<2秒變裝>黑色雨褸

反對黑警無差別攻擊路人

大愛撚成撚日覺得可以以愛救港

推

push

一係左膠伸自己個頭過去

左膠死全家

左膠咪撚再阻止人

冇人對我地仁慈呀！咪撚再諗咩贏人道德咩啦

我估因為擔心琴日咁。一鑊熟 我都係嗰句啦 撤退 時仲量小心唔好同人衝突

我就係你心目中嘅左膠

咁你幾時死全家呀

咁你做乜叫我入嚟啫

叫你入黎睇文阿傻鳩

左膠一直做藍絲保鏢，保障阿叔打人權益
必要時仲幫手報警，確保傷者被捕

依樣真係on9

叫你入黎問你成家短命種幾時死撚晒囉

咁我唔入嚟囉

睇完篇文諗下以後應該點做啦

死遠啲啦

左膠永遠都唔係同路人

荃灣黑夜 要前線放藍衫走
結果同一班藍衫轉頭斬斷其他手足手筋腳筋攪到個手足殘廢 同有手足比人爆頭
到今日岩岩機場 逼手足放個用磚頭爆手足頭既藍絲走

重有依2個月好多單左膠死攬傷人者
根本班撚樣只係為光環 欺善怕惡
對住黑社會就淆底唔敢阻黑社會斬人
對住自己手足 知手足唔會打佢地
就大大力阻手足還拖 同講廢話訓前線話
話會扣幾多分 會失民意

屌，幫手推下有用post啦

我要報平安，我要搵律師

［人手置頂］被捕需知